【老公捉姦】美女教師搭上學生 受害人父收告密電郵

美國俄勒岡州一名女教師色誘校內一名未成年男生，與他多次發生性關係，月初終被自己的丈夫捉姦在床。其後男學生的父親收到告密電郵，女教師上周五在家中被捕。

29歲的巴伯（Andrea Baber）本月5日與男學生在家中偷情，被自己的丈夫捉姦在床。男生的父親上周收到匿名電郵，其中更附有多張巴伯與男生在床上的親熱照片，揭發巴伯與其兒子的姦情。

警方指兩人去年開始關係，當時男生只有15歲，之後兩人「定期」約會，巴伯更向男生供應大麻。她被控強姦及非法向18歲以下人士提供大麻。

英國《每日郵報》

乜撚都無講過

真係喪盡天良 細路仔都搞
要搞就搞樓主呀嘛

咁正都話冇講過？

我係個老豆都睇唔過眼啦

要搞就搞我啦